[唐姨風暴] Enjoy單身！唐詩詠爆料：爸爸驚我嫁唔出

知 你 好 撚 恨 嫁 啦
講 完 未 呀 老 女 人

藝人唐詩詠出席國際車展，自言由細就好鍾意賽車的快速感，故18歲就即時去考車牌，更一Take Pass：「除咗有學揸私家車，都有學揸電單車，但畀媽咪知道之後就唔畀我再考，話好危險，不過我真係好想喺真正嘅賽車場上面玩。」有同歷任男友玩賽車？她笑言沒有：「但如果將來嘅男友喺呢方面叻都幾吸引，咁有型會加分，同埋如果識埋運動就更加好。（擇偶條件都唔算高？）都仲要睇感覺。」

曾表示正有一名圈外男士追求的她，被問到「一男子」是否都好賽車？詩詠回避表示：「咁耐以來都冇識一個男仔鍾意。」新年期間驚親友催拍拖？她以肯定語氣回答：「從來都冇，因為有好多親戚都喺台灣、美國。（新年冇假放？）有3日陪爸爸。（爸爸唔會催？）佢唔敢催我，問都唔敢問。」續大爆爸爸曾擔心過自己會嫁唔出：「不過都係唔會問我，收收埋埋咁，都係哥哥話番畀我聽。（會加快步伐快啲識？）咁又唔會，我叫咗爸爸唔好咁擔心。」又笑指已過了自設的結婚歲數界線：「細個想30歲前結婚，但依家都好享受單身，試多啲未做過嘅事。」

折撚墮，家陣無契哥哥肯俾佢擺上台煲新聞，陰公到要擺埋老豆上台，仲要話俾全世界知連自己老豆都睇死你賣剩蔗 咁蠢既閪。。。閪女人難怪捧極唔紅啦！

Uncle應該仲有排驚

唐姨醒目 知道單身好

恨嫁到佢

條女很清楚收兵好過嫁人

睇怕uncle要驚到入棺材

Pretty in my own way.....收皮啦唐姨

張圖個西字好撚正

洪仔點睇

（37歲）

唔係用華為?

最佳女友(單身)

MAMUI

洪b：小美well done

無人要就話自己享受單身

冇人要既老女人表示享受單身
冇錢既窮撚表示樂於體驗生活

衝！

呢排搞咩啊?

Still 廢青 得閒踩下單車 行下山

唔會係咁掛